當年保良局洗腦營個梁sir講過，得垃圾同廢青會佔中

佢仲要讀神學

對梁sir有啲印象
都係垃圾

梁勁廢？

佢垃圾都不如

呢個好似幾nice

現實為人係點，我就唔想屈佢，但係撐國教同反佔中，會唔會係一個收中學錢既訓練營該做？

嘩屌佢老母又係佢

認得佢啦屌你老母
但係行劫係點解

推到次上蘋果
令學生唔好受害

個camp唔係收咗皮？
當年帶我個呀sir去撚咗做狗
不過入面有啲呀sir 都好黃

網上有，現實唔知

個camp臭名遠播咁
死廢老